走甜走青既普通話點講？

no sweet no green

no sex no jhead

走甜走青

抓田抓撐

一樣？

喺台灣D飲品舖叫走甜好似係叫去糖

Jihad